我正式宣布化妝既女

全部都不願面對自己唔化妝個柒頭樣

師兄識波

世事都

識化妝: 樣衰先需要
唔識化妝: 樣衰都唔化妝，抵佢俾人笑

how about joyce cheng?